有冇人深度遊過保加利亞🇧🇬？

作為歐盟入最窮嘅國家之一
歐洲人同亞洲人對呢個國家反應都幾兩極，可能價值唔同？
東方人講起都係話首都好悶冇咩景點
俾盡大陸二線城市質素
又或者唯一印象得Hea碧托夫
=保加利亞人都係hea/粗魯

身邊啲歐洲朋友，就會講起拜占庭嘅歷史，又或者係巴爾幹戰爭
對歷史冇咁有興趣嘅，都會話識一兩個做緊地盤嘅移民(主要英國)
而低廉嘅物價同東邊接壤黑海嘅海岸線
使佢成為西意之後一個熱門嘅getaways

有冇巴絲去過分享下

當然仲有賣妻嗰啲癡線嘢
不過 唔講住

想去但未去過 留名先

貝碧

留名，八月去，仲想couchsurfing 會唔會太危險？

淺度遊過Sofia同Plovdiv , 再跟團去rila monastery
其實sofia都幾正 物價低 咩國家嘅野食都有，我走左去食印度咖哩同壽司 ，睇多左西歐教堂睇下東正教建築個感覺好唔同，街上極少出現亞洲面孔，試過係街比兩個後生local撩 佢地推介我去黑海嗰邊玩，不過d人英文認真麻麻地

跟host 去過Buzludzha
可能我對廢墟比較有興趣

個host車埋你去？

好鍾意Veliko Tarnovo
我個時都係度出發去Buzludzha 係hostel好難得地搵到人夾份租車去

去保加利亞唔去七湖（行去里拉修道院）同皮林國家公園=無去

我俾兩個大陸人傳教...用普通話

我個host 係住kazanluk 嘅
所以佢車咗我上去😂
另外保加利亞5月到6月係玫瑰花節
都幾值得睇

黑海嗰邊
去過Nesebar悶到

有冇去Varna

More

七湖其實有咩咁特別

高度推介Veliko Tarnovo
利申 去過十日

介紹下

一座依山而建既山城，地勢好靚，有座好大好靚既castle影相一流。最衰去既時候 research唔夠多

7月大概去一星期

Sofia 2.5日
Rila 0.5日
Bansko 1日
Plovdiv 2日
Koprirshtitsa 1日
Veliko Tarnovo 1日
(Buzludzha)

行程大約係咁
有冇咩意見？Buzludzha唔知去唔去到

冇